"What's dekking tegen deze 'ere 'eat?
Sticks koken yer!
Wat we doen is gaat zo dicht als de bodem zult u ons en rijden daarna een loopgravenoorlog."
"Blow yer loopgraven!
Je loopgraven; u moet ha' geboren zijn een konijn Snippy."
